邊個地邊開call最鐘意mute 人？

...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...

係
...

東京mute mute

*地方

跌腸